想乞句生日快樂

今年好多朋友都無同我講生日快樂
好彩仲有屋企人

生日快樂

毒撚唔應該奢望有人記得自己生日
嚟LIHKG取暖把啦

多謝你啊絲打
連登有愛

生日快樂
請你食個m記

好啊 多謝巴打

生日快樂
又老一歲啦你

俾時地我

之前都會期待下生日
依家都唔敢啦

生日快樂
上個月生日都係毒自喺屋企過
巴打今日點過

生日快樂

多謝巴打
今晚有屋企人同我食飯

謝謝你的溫柔～